有冇人對自發功頗有興趣

未睇完
講呢啲又俾人屌迷信

sad 唔知算唔算哲學問題 信同迷信有冇分野

道醫 好想會一會依個阿叔

科學上證明唔到 = 迷信 冇灰色地帶

個人建議唔好自學自發功
最好就唔好學，想學氣功真係要拜師

但最好都唔好跟人學自發功 呢套功夫唔係收放自如，練個陣又控制唔到自己